甘賓尼：曼聯休息7日 我們才休息3日...

輸給曼聯後，曼城隊長甘賓尼稱對方休息了7天，而他們只休息了3天，但他們不應該浪費機會。
甘賓尼在今場比賽中頭槌打破僵局，但下半場曼聯連進3球逆轉，曼城的奪冠慶典被迫推遲。
甘賓尼告訴天空體育：「下半場你看到的是一支備戰了7天的球隊，而我們休息了3天，所以沒什麼好抱怨的。」
「但這也許是我們下半場被逆轉的原因。因此我們本應該在上半場就殺死比賽，或者在下半場更加謹慎些，不管用哪種方式都行，但他們踢得不錯。」
「我沒有責怪任何人，但事實是我們本應該殺死比賽。這對球迷來說本來是特殊的一天，但我們依然將第一個衝過終點線，這依然是我們的主要目標。」
「唯一重要的就是誰先衝過終點線（奪冠），是的，我們錯過了一次機會，但這場比賽還不錯，和我們今季的大部分比賽一樣。」
「和週三對利物浦的比賽一樣，只要對手一找到感覺，我們短時間內就失了這麼多球，我們要好好研究這點。」

所以沒什麼好抱怨的。

有劇本都要有演員呀

go mu la diu!

去曼聯咪有得抖囉

想休息多D咪搵青年軍鬥痢

如果摩佬講呢啲就成班人無限上綱係度吠

淨係知得你吠緊

哥狗本身都唔諗住贏啦 出哂半副選

除左單尼路 德夫
仲有邊個係副選?

收埋kdb 阿古路 耶穌都叫認真？

如果今晚係贏到利記既講乜都得啦

咁想休息 去英乙踢

獌狗又記仇 又小器 但又想洗底 成日搵機會踩其他球會 想搵其他隊黎 取替自己做波台公敵

同雲加一樣咁撚柒

kdb 費難顛奴 b silva, d silva, sterling, 阿古路 耶穌 沙尼 根度簡 yaya

個個夠班做正選，10個人爭6個位，你出其中6個就會自動收起另外4個啦

一定係daddy預見到呢日 所以先特登唔踢歐聯

Delph唔係正選？

收埋mata 馬斯亞 福仔都叫認真？

雲加柒d

delph上半季要頂左閘正選
下半季唔知仲係唔係

得啦 你地贏打毗 我地贏冠軍 super

on9

yaya仲有踢波咩

豬波賴地硬